中環賓妹同狗幾撚開心

炒撚哂班仆街啦
低賤人種

炒晒佢啦，無理由繼續維持呢個不公平制度

自己鄉里比班恐怖份子打爆左隻眼

同佢地合照先

關人種乜撚嘢事？

垃撚圾

做乜鳩

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

你點知係賓妹同坡狗？
究竟係賓妹定坡狗呢？

咪撚就係

未進化曬猩猩同狗玩得埋

我只知你是弱智

永不錄用賓妹

咁香港人夠有藍絲 唔代表手足低賤

天使嚟

中環係賓維園係常識黎

你要問係因為你冇常識

有fans

Oppa呀

they are from the nation of servants

記者係印尼唔係菲律賓呀
btw 反對用種族話人，否則一定華裔最多藍絲最仆街

好狗搵番主人咁

邊個僱主？認到即炒

好似

真係賤種

唔好煽動種族仇恨 嫌我哋敵人唔夠多?

stop being so racist

點解連登咁多極右種族主義者

低等人

馬尼拉事件

連登真係好撚痴線

咪幾好，最好由朝到晚捉住佢哋係咁影係咁影
咁多鄉里排隊影成日都無問題

屌 高質

生活壓力大
民智未開

上次見到有班見到成班防暴企喺度
係尖叫跑走

阿笨與阿尖

話種族主義錯又話我左膠
嗰時屌人話"yellow object"就係咁"racist racist 種族主義唔啱" 而家又咁

藍絲同狗影相都係咁既畫面架啦
你會唔會話「香港人同狗幾撚開心」呀?

都有可能生為"香港人" 已經係佢地人生中最大既"成就"
同大陸d農村小粉紅差唔多

連登不嬲都係咁 咪懶清高

人地又唔係香港人 當獵奇姐

屌match
不過阿笨同阿占有靈性過佢地

香港係咁嫁啦
中共係咁嫁啦

是不是 應不應
係兩回事

其實同支那人嗰種除咗自己外，其他人都係蠻夷嘅心態無異
提倡廢農曆新年之前不如戒咗呢啲思想上嘅劣根性先啦

關， 如果唔係點解成日話支那人

賓妹識條鐵咩

香港人真係高人一等
同美國人一樣最高級
其他不了

印尼同賓妹都唔識分？

上次個記者係印尼人
呢班多數係賓

racist

有D人種係低賤D 喎， 你咁清高又叫支那？ 支那依隻字唔racist? 而事實支那人思想文化係低賤D先會搞到世界大亂

炒

所以係錯嫁
亦都所以國際線只會針對中國政權 唔會對外宣稱中國人低人一等
針對人種要清洗係納粹行為

唔係話幫支那定點， 但連登仔好雙重標準， 又係令人作嘔， 因為擺明有D民族人無論係民智思想價值觀上都係低等D

最好笑香港人依賴賓妹多過賓妹依賴香港人

冇賓妹，班中產第一個喊

請菲傭算唔係算係另類奴隸制， 咁諗又幾過癮

中環

We are not background ar

呀笨架~呀占架~爸爸錫晒你地喔~

Tropical monkeys

你呢種價值觀真係有d低等

人種啊大佬，支那係文化，唔係人種啊死on9
自己又識講"支那人思想文化", 關人種咩事，on99

你識唔識咩係人種姐on9

影相都唔俾？

總之都係果D啦， 支那文化=支那種， 你又唔見其他種有支那文化？

事實上賓妹同街邊d 垃圾筒電燈柱都合照一餐架啦
成日見

咁圖中係印定賓?

港媽多藍屍
港媽比咗4000請個奴隸

岩架喇
夾實班黑警唔好畀佢郁

低等人種

咁唔知係咪應該唔好衝出黎話咩鄉里

呢個真，乜鳩都擺pose影一餐

拉

仆你個街, 咁撚貼切, 你係點諗到

好快又俾五毛賤種cap圖擺上twitter多謝你害死香港人呀

They are background

民智未開，嗰班人本質上係鄰國人
仲有另一班係五毛，特登分化特登引起種族仇恨，自己講完自己cap圖擺上twitter，例如lbj嗰次咁

佢地有睇新聞

香港支納粹警察=垃圾筒

門當戶對，請賜印印同狗狗結為夫婦

屌佢地老母 天橋霸路霸左一半阻撚住人疏散

會唔會係睇太多cctvb 英文台

中環賓 維園印
好多人都知

同埋樓主幾時有講坡狗？

係個僱主教得衰

邊個屋企啲賓賓 立即解僱

［6點維園/旺角集會］

集會被腰斬，

去旺角/維園人多集中地方！

平民look 實行攬炒！

集中人多先得，18區太散又被捉。

和理非要多人先敢行同叫口號

幫手轉！

做乜撚？

乜種族都勁人又有垃圾嘅 就好似相中嘅啡膠樽同綠色垃圾桶姐 物以類聚

同馬尼拉單野一樣
係要同香港人作對

港豬廢到咁都叫唔人種關事

阿傑真係講得冇錯，奴隸國家

奴隸國d人都冇腦d

死賓妹，返非洲拉

少見恐怖分子可以咁大搖大擺係街 新奇下

搵到錢請個賓妹返嚟辣
係塊面燙賤種兩個字

諗起好耐之前單菲律賓旅遊巴

恥笑d狗姐

d賓阻撚住哂條路

有部份姐姐都為我地做緊野嘅

pushh

垃圾種族

頭先用個箱撞落個賓妹度撞到佢眼bearbear

痴撚線，成班垃圾印婆賓婆
仲咁撚開心

影黎做咩，個個都睇唔到樣

其實你唔會知佢哋影相係咩目的
反而我覺得幾好笑
班狗衰到得賓fans

推俾佢地主人睇，希望係同路人

似係影俾同鄉睇恥笑狗仔喎

睇下香港警察幾on9

唔驚俾賓記起底？

香港人都有咁架啦
用下腦啦

仆街笑左

lol 五十步笑一百步

正想講你就咁企係度佢地都會埋黎影你

咁撚醒，唔除套

笑鳩死

其實可能今日集會阻撚到d賓妹

所以表揚班仆街

屌好撚仆街
Btw兩隻野係咪已經過左身？
好掛住佢地

賓妹
利申 AA

咩料...唔好歧視啦屌
之前爆眼嘅工人姐姐係同一種族

奴隸國啲人特別垃圾

抵d賓一齊食tg

過街老鼠！香港人最𨶙憎嘅仆街

同賓妹影相仲以為自己好𨶙受歡迎

不𨶙知所謂

低等人種係傾向屈服於極權之下

求推

不服來辯，最新藍店：燈塔 （附多link多證據同欣師）

呢個好笑

笑撚死

呢班人乜柒都影一餐
好似森林走出嚟咁

咪撚咁racist

一入黎 racist撚多到呢

不嬲唔等於啱架ok?

明顯影完就會放上網，係香港警察選揀性執法，定呢班著曬裝的防暴唔係警隊，著便衣先係

樓主影人哋影相又有幾叻
正宗廢柴網上勇武文宣狗

當然可以話啦, 同狗合照都可以咁開心唔知為乜
只係見你話人唔識分印同賓, 諗住你識分請教下你姐

尋日有d喊住咁走

樓主topic大大個賓妹2隻字，無啦啦講印尼係鄉里

你如果覺得佢係印，咁係咪應該問樓主做乜鳩up人地係賓，樓主應該最清楚，你又問我

我又無講過我識分，樓主咁講我咪講佢係賓

咁個前設係賓，你又無指出樓主係講錯，咁你無啦啦屈人係印係咪有問題先